{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ, kuid v√µib leida ka rohelises"},{"text":"Olen pikk ja kr√µmpsuv."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi ja palju lehti ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravad ronivad mulle peale."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan seemnest."},{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"Vajan, et p√§ike kasvaks."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti koos riietumisega."},{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Mind leidub tihti v√µileibades."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on konarlik nahk ja kasvavad viinapuul. Sa v√µid minust mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"V√µin olla lilla, roheline v√µi punane."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ma vajan palju p√§ikest, et olla magus."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune k√∂√∂givili, mis on oran≈æ. Inimesed nikerdavad mulle Halloweeniks n√§od sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seemned sees."},{"text":"Mind kasutatakse s√ºgisel kaunistusteks."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen pikk ja kollane ning kasvan p√µllul. Sa v√µid mulle n√§mmist suupistet teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kinos."},{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind palju."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on okkad ja ilusad, l√µhnavad √µied. Inimesed annavad mind sageli kellelegi, keda nad armastavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kroonlehed on pehmed."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse s√ºmbol."},{"text":"Ettevaatust minu m√µtteliste osadega!"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan vees ja mul on suured √ºmmargused lehed, mis h√µljuvad. Konnadele meeldib mulle istuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen padjap√º√ºr."},{"text":"Mul v√µib olla ilus lill."},{"text":"Elan tiigis."}],"options":[{"label":"Vesiliilia","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis ronib ja keerleb asjade √ºmber, vahel ilusate lilledega, aga millest v√µib olla raske lahti saada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin seinad √ºles kasvatada!"},{"text":"M√µnel t√º√ºbil on armsad lilled."},{"text":"M√µnikord ei taha aednikud mind √ºmber."}],"options":[{"label":"Viinapuu","isCorrect":true},{"label":"Ristikhein","isCorrect":false},{"label":"Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja pikk, ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ahvide lemmiktoit"},{"text":"Mu nahk on kollane ja sa pead selle maha koorima"},{"text":"Minu kuju on k√µver."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja punane ja sa v√µid hammustada. Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne puuvili"},{"text":"Olen tavaliselt punane v√µi roheline."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa suupistena."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ja n√§mm. Ma tulen paljudes maitsetes nagu ≈°okolaad ja maasikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magus maiuspala"},{"text":"Mind s√º√ºakse kuuma ilma ajal tihti, et sind maha jahutada."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind tavaliselt lusikaga."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv, k√º√ºlikutele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs J√§nku s√∂√∂b mind!"},{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Ô∏è Inimesed √ºtlevad, et ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja pruun ning v√µid mulle ket≈°upi peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti burgeritega."},{"text":"Mind valmistatakse kartulist."},{"text":"Maitsen soolaga h√§sti."}],"options":[{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen roheline v√µi kollane ja kasvan puu otsas ning olen ise s√∂√∂miseks hapuks l√§inud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen naljaka n√§o, kui sa s√∂√∂d mind ilma suhkruta"},{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Sa v√µid minuga limonaadi teha."}],"options":[{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja tasane ning v√µid mulle juustu ja kastet peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa l√µikasid mind viiludeks."},{"text":"Tomatikaste on minu lemmik lisandiks."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Burger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla kollane v√µi valge. Hiirtele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla k√µva v√µi pehme."},{"text":"Olen p√§rit lehmapiimast tavaliselt."},{"text":"Olen v√µileivas hea."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§rviline roog, kus on riis, kana ja k√∂√∂giviljad k√µik kokku segatud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√§ielik s√∂√∂k."},{"text":"M√µned inimesed kasutavad spetsiaalseid v√ºrtse, et mind maitsvaks muuta"},{"text":"Mind v√µib teha kana, krevettide v√µi isegi sealihaga"}],"options":[{"label":"Teravili","isCorrect":false},{"label":"Paella","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen pigistavatest apelsinidest valmistatud jook ja sobib h√§sti hommikus√∂√∂giks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse tsitruseviljast."},{"text":"Sa v√µid mind hommikul oma hommikus√∂√∂giga kaasa v√µtta"},{"text":"Ma olen mahl."}],"options":[{"label":"Oran≈æ mahl","isCorrect":true},{"label":"√ïunamahl","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjamahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}